====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: d ' assurer les respirations , les points de vue , les axes qui , par effet d ' enchaînement , maintiennent et démultiplient les horizons du site d ' origine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

